英雄與警察既分別

英雄:例如iron man,spider man.永遠站在一般市民個邊
警察:不會站在一般市民個邊

iron man都係保皇, 會支持監控所有人同英雄
但人地有理念, 狗冇